知唔知點解詩人咁乞人憎？

因為佢哋最鍾意同人作對

1/10

召喚陳國邦

0/10

俾下面好喎

10/10

8／10

上面得唔得

on9/10

-2/10

我全都要

我淨係知佢地鍾意淫絲喳喎

以為係李斯 0/10

成人台大把嘛

不了，太低汁

萬惡淫為首
而淫邪出自於詩人
因為淫由詩人

所以答案係陳國邦
輕鬆 謝謝大家

BLM

跳晒step

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為做詩人賺唔到錢，即係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

呢個好笑好多

你指非洲和尚，黑人僧？

出現了

認錯人